達哥 最新作品《完美斷線M》

斷線世界，排隊完美，咁都要等左13年，垃圾遊戲。

曬時間玩糞game，不如快d出黎，或者幫手推Twitter la，一齊做多少少，需要你呀！！